【甜甜地既愛情故事】《港女FF妄誌》(八)

今次又有幾甜呢～就要睇下大家既口味～

不過本質都係一個愛情故事黎架～

希望大家會鍾意啦～

你地既支持，我既動力～

逢星期一至五，準時七點正有文出～

下面係Facebook同紙言既Link～想睇返之前既章節都可以入去睇架～

Facebook專頁

紙言

第一個Post 第1, 3, 5, 6, 8, 12, 13, 15, 17, 18, 21, 22, 25, 27, 28, 32, 34, 35, 37, 39頁有文

第二個Post 第3, 5, 7, 9, 10, 14, 15, 16, 18, 20, 22, 24, 25, 27, 28, 30, 31, 32, 33, 34, 37, 39頁有文

第三個Post 第2, 3, 5, 7, 8, 9, 11, 13, 17, 18, 20, 22, 23, 24, 26, 27, 29, 31, 34, 37, 39頁有文

第四個Post 第1, 3, 7, 9, 10, 13, 16, 23, 25, 28, 36頁有文

第五個Post 第1, 3, 6, 9, 12, 19, 27, 32, 39頁有文

第六個Post 第4, 15, 25, 30, 35, 39頁有文

第七個Post 第11, 16, 19, 25, 32頁有文

飛揚BB , 對唔住我食左你個1001

開po啦屌

白夜行
唔緊要啦

岩岩先醒

報報

WakeUpDream

白偉俊

法蘭西貢使

各位早晨
開完Post又走返上張床碌左陣

早

打靶你

又眼訓又俾人打

人嚟 搵人同我拖佢出去打靶

妹妹仔早

SM

眼訓俾人打就會精神

仲要拖添

報到

到

每個post啲文越黎越少

好事黎嘅

文青女

而家叫多架喇
港男係兩日爆一個Post

要去到好似港男嗰時咁

因為個陣我地狂推

真身佔九成

眼訓俾人丁就會精神

可能因為舊登多啲人 同埋港巴 對於眾多巴打黎講 代入感強啲 ?

我都係因為覺得自己同詩琳有少少相似先繼續睇

俾男人丁

+1

可能好多絲打睇都唔定

其實都好似有唔少絲打睇 只係CD-ROM

上回講到阿Ken除左買左麵包機，仲幫詩琳搵好相～
不過D相全部都係D PTGF咁既學生妹～
其實詩琳係想搵天真無邪既小學生相囉～
阿Ken話仲有時間可以幫詩琳搵～
真係先好講～
阿Ken提起話想換車喎～
哦～原來係想詩琳批准換車～唔怪之得今日咁聽話啦～
阿Ken話想換波子～但其實詩琳知道紅色係法拉利，黃色係林寶之外，對車真係無乜研究～
而且阿Ken點用錢，詩琳都唔係好理既～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

同阿Ken食完個早餐之後...

「黎黎黎～我幫你換衫～我幫你換衫～」阿Ken拖住我埋去衣櫃前～

又到左差唔多要換衫返工既時間～

又到左阿Ken玩換衫公仔既時間～

「今日等我幫你揀著咩衫好唔好丫？」阿Ken已經喺衣櫃裏面揀下揀下～

『好～』我就睇下阿Ken今日想我著咩衫返工～

望住阿Ken喺衣櫃裏面左揀揀～右揀揀～

好細心咁揀～

呢個大男人，都真係幾細心～

我諗第時結左婚既話，都真係會係一個好老公～

假如幫佢生個女既話，話唔定仲會係一個好爸爸～

有一個好爸爸幫囡囡揀衫～換衫～扮靚靚～照顧一下～教導一下～愛錫一下～幫我分擔一下都唔錯～

好似Brian咁...

好似仲恩同仲言咁～有個好爸爸照顧～又有個好媽媽愛錫～

由細到大都喺一個完整既家庭長大...一定好幸福...

最起碼唔使承受承受不了的傷害...

不過阿Ken同Brian有少少唔同～

應該話阿Ken多Brian少少野～

就係口甜舌滑～

阿Ken把口真係𠺘過油～

一定會氹到個女壞晒～公主癌末期咁既款～

到時就真係難為左我呢個做媽媽既～

所以如果萬一真係咁唔好彩幫阿Ken生左個女，真係唔可以俾佢湊咁多～

你要知道，世界上多一個港女誕生，距離世界末日又邁進一大步！

為左拯救世界，我都係要盡多D媽媽既責任～阻止阿Ken製造港女！

會唔會諗多左？

都真係諗得幾多架～

生女喎～婚都未諗住結～生乜鬼野女～

蛋都生唔出啦～

不過又唔係喎～乜一定係結左婚先生得架咩？

你唔俾又係奉女成婚架咩？

彩～大吉利是大吉利是！飲完滴露再講過！

話左唔可以俾阿Ken搞大個肚架嘛！

話左以後次次都要戴套架嘛！

戴左套都要抽返出黎先好俾佢射！

唔可以有D乜野意外發生！

總之就唔可以喺結婚之前就俾阿Ken搞大個肚！

怕佢唔認數又好...怕佢叫我落左佢又好...怕俾人講都好啦！我就係唔想麻煩！

未結婚就大肚真係有好多野煩...

最煩既就係乜都未準備好嘛…

係咯係咯…生女真係要準備好多好多好多野架...

未準備好之前真係唔好諗咁多喇...

「詩琳～詩琳？」阿Ken把聲將我由恐懼既FF之中帶返黎現實世界...

『係係係！』唔好諗...唔好諗咁多住...真係唔好諗得咁多...

「做咩好似...面有難色咁既？」阿Ken打量一下我...

『無無無！無面有難色丫～邊有面有難色姐～無無無～咩都無～』冷靜D...冷靜D...唔諗就無野架喇...唔諗就無野架喇...

「嗯～咁你覺得咁樣好唔好丫？」阿Ken問一問...

『下？下？』咩好唔好丫？

「咁樣襯好唔好丫～」阿Ken指一指平放左喺床上既...

一件白色絲質無袖襯衫...一條黑色短裙仔...

『哦...好...好...』諗到差D都唔記得左阿Ken幫我揀梗著咩衫返工添...（其實已經唔記得左...）

「嗯～咁就呢套啦～」阿Ken好溫柔咁拉一拉起我身上件白色大Tee...

『嗯...』我點一點頭...舉起對手...

阿Ken一直都好溫柔咁...慢慢咁拉起我身上件白色大Tee...

好溫柔...好溫柔...

好溫柔咁幫我除左件白色大Tee出黎之後，阿Ken打量一下我...

打量一下我對被白色Bra包住既小饅頭...打量一下我條白色底褲...

阿Ken好滿意咁笑一笑…點一點頭...就拎起床上面件白色絲質無袖襯衫...

有咩咁好滿意？又點解阿Ken笑得咁溫柔架呢？

阿Ken好溫柔又好細心又好體貼咁幫我穿一穿上件白色絲質無袖襯衫...慢慢咁...逐粒逐粒咁...幫我扣好D衫鈕...

扣好晒D衫鈕之後...阿Ken再喺床上拎起條黑色短裙仔...單膝半跪跪喺我面前...

阿Ken輕輕手咁捉一捉住我隻腳仔...遞一遞起...穿到落條黑色短裙仔裏面...

穿完一隻...到另一隻...

好小心...好細心...好貼心...

由穿入條黑色短裙仔...到拉條黑色短裙仔上小腿...上大髀...上到我個屁股仔...全個流程阿Ken都係咁溫柔...

著好埋條黑色短裙仔，阿Ken再幫我拉一拉好件白色絲質無袖襯衫...拉一拉正條黑色短裙仔...打量一下我...好滿意咁笑一笑…點一點頭...

好唔同...今日既阿Ken真係同平時好唔同...

平時既阿Ken幫我換衫既話...總係會借D易摸下我對小饅頭...摸下我條小蠻腰…摸下我個屁股仔...

仲會摸到動L...扯到直一直...個龜頭都隊埋出黎...

唔係幫我換衫既話...就會望住我換衫黎打J...

總係要做D色情野...總係會挑起性慾...

但今日...今日既阿Ken不單止無對我摸手摸腳…

就連眼神...就連笑容...都不帶半點淫邪...

今日既阿Ken...總係充滿溫柔...總係充滿風度...

究竟發生左咩事？

究竟有咩事發生左...令到阿Ken咁反常？

係唔係真係食錯左...過期偉哥？

今晚出完

三句預告

係阿Ken反常？

定係我唔正常？

其實會唔會係我一直都誤會左阿Ken？

我準時坐係度等你一段段咁出
個f5就黎爛

唔係滴露咩
家中要準備定D F5掣

食左Doris

女人真係 咸你又話唔咸又話

有冇咁得閒喺到等

肯定係，食過大波返唔到轉頭

如果係Doris既話 應該係俾Doris食左

女人就係咁

你都可以試下

未食過大波表示最愛小饅頭

香港大爆炸

CD-ROM絲打你地好, 我係馬寶

我係做好心得惡報

我係經常唔見人既粉熊

好耐冇見

屌手多多加密咗..

好驚驚

熊熊

五番工
六日睇con
岩岩放工

揚飛

LM

顏文字

早呀

雨膠的樂趣

搵錢使錢

腸飛

文青女早丫

反抗唔到地心吸力

報報早

各位早晨
秋風起咁既

秋風起

三蛇肥

唔願落床

我條蛇不嬲都又粗又巨又硬又肥美

嘔

呢幾日一切如常
可能因為一早已經慣左

好味

隨年月學會冷靜 隨時日學會鎮定
都不足抵擋 這冷清
想找一點反應 漆黑中找到我本性

有人收到卡未

返緊屋企

你D卡唔係要坐船架咩
架船咁返就黎到香港

回家路上要小心

自含

咁快到既咩

小心你個變態佬

唔係人人都做得到
最少一定要夠長

噴射飛航

學生妹呀

上回講到阿Ken幫詩琳換衫～
今日既阿Ken真係好細心～
無多手多腳～摸手摸腳～
好乖好乖～又好溫柔～
一D鹹濕既舉動都無～
真係好似食錯過期偉哥咁～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

係阿Ken反常？

定係我唔正常？

其實會唔會係我一直都誤會左阿Ken？

其實一直以黎...係唔係只係我誤會左阿Ken性慾比較強？

一直都係我誤以為阿Ken同我一齊都只係想淫慾我？

阿Ken一D都唔鹹濕？只係我淫賤？

或者真係...

或者真係咁...

其實阿Ken唔係只有鹹濕...

其實阿Ken都有溫柔體貼既一面...

只係平時我只Focus喺阿Ken點樣摸我對小饅頭...點樣搓起我對小饅頭黎吸啜...點樣舐我腳趾...舐我小腿...舐我大髀...舐我塊濕潤既陰唇...阿Ken條巨棒又有幾粗幾長幾硬…

講到底...都係我淫底...

係丫…的確係我淫底...

我唔單止想俾阿Ken淫慾...仲想俾其他男人淫慾...

雖然話只係想玩下...對其他男人只有性...並無愛...

之但係呢個只係為自己背叛既行為搵個藉口...

對其他男人有性無愛...都係對阿Ken不忠...

都係雞...係公廁...

係雞係公廁...

睇黎...我真係仲衰過吳若雞...

唉～睇黎真係要好好地反省下先得喇～

阿Ken幫我著好晒衫～

打量多幾眼～

好滿意咁笑住口～點點頭～

我都執一執好個手袋仔～

「帶齊野喎～」阿Ken就好細心咁喺我身邊提提我～

『嗯嗯～帶齊帶齊～』我再Check一Check確保帶齊晒銀包～電話～尿袋～梳仔～鏡仔～一D女人需要帶既野（護膚品嗰D）～鎖匙～

就拎起個手袋仔～行去門口～著返對有少少踭既黑色高踭鞋仔～

「返工小心D喎～慢慢行喎～唔好咁急喎～過馬路要睇車喎～」阿Ken送到我去門口都要緊緊張張咁提點下我～

『得喇～知喇～返工喇～』呢個阿Ken真係丫～搞到我勁有熱戀期既感覺囉～

「嗯嗯～我愛你丫～」阿Ken拉一拉我埋去，錫一錫我個嘴仔～

『我都愛你丫～你當值都要小心D喇～拜拜～』

「嗯～聽晒你話～拜拜～」

所以話有時候拍拖拍耐左，開始覺得悶，開始覺得厭，唔一定話要搵下新鮮感，唔一定話要玩多D花式，唔一定話要著情趣內衣，唔一定話要Cos林鄭月娥～

有時可能試下回復返初相識既純愛感覺...可能仲黎得湊巧～

帶住春風得意既心情行到黎西鐵站～

今日又係有好多人～特別係學生～

成個月台都企滿左男男女女既學生～

有中學生～亦都有小學生～

見到D小學生又諗起唔知阿Ken會唔會搵到D岩我心水既小學生相呢？

要天真～要可愛～其實都幾難...

而家D小學生...都太過早熟喇～

唔計佢早唔早熟...有好多都係大陸落黎既新移民...

大陸落黎既新移民咁又點丫？咪比較大個囉...

佢地落到黎香港讀書，又話跟唔上...八歲都仲要讀返小一…

唔計佢人蠢要留班...十三四歲都仲讀緊小學六年班...

大佬...你話十三四歲發緊育既女仔著住件細幾個碼既小學校服就話岩晒D變態戀童癖口味姐...

男仔十三四歲條J都開始大仲著住條細幾個碼既短褲真係唔使動L都凸晒成個形出黎架喎...

俾D女同學見到你話幾尷尬先得架...

而D女同學又係唔係真係咁純情？

梗係唔係啦～

你都唔好話，而家D小學女生已經唔止早熟咁簡單～直頭係早淫～

早喺兩三個月之前咋嘛，我就已經喺姊妹淘個Group道見到班姊妹Sent左好幾十張IG Cap圖過黎～

嗰幾十張IG Cap圖既女主角全部都係勁細個～

個個睇落去都係小五六咁上下～（有機會係D小三四既新移民都唔定～）

D IG Cap圖有乜咁特別？

特別在唔係一般扮可愛既收兵相～係一D露大髀丫～露底褲邊丫～露岩岩發育凸起左少少既胸肉丫～

無錯！係J圖！全部都係J圖！

我睇佢地個樣同身形都係得十歲十一歲咁上下...

真係岩岩凸起少少胸肉就要露俾人睇...

你話係唔係真係離晒大嫂？！

唉...所以話呢...我地呢D年紀真係要早D收皮...

入到車廂...無位坐...

我就企埋一二角...

呢一卡車廂都真係有好多學生...

好似就係得我一個唔係著校服...

望住有幾個毒L圍埋一齊玩手機...又望住有幾個學生妹圍埋一齊睇手機...

仲有幾對學生情侶攬下攬下咁...

「你扯旗丫？」有個中三四既學生妹仲細細聲咁話一話攬住佢既男朋友仔...

佢個男朋友仔就勁尷尬咁面都紅晒～

攬住都扯旗～不過都好正常既～

攬得咁實～又貼得咁埋～好難唔扯既～

之但係見到眼前呢對學生情侶攬得咁實...又令我諗返起今朝個夢...

今朝我夢見...夢見背住皓傑...同Prince...

唔可以...唔可以再係咁...

我唔可以再咁...唔定性...

我有阿Ken呢個咁好既男朋友...我唔可以再好似以前咁...咁唔定性...

難得喺仲有少少本錢既呢一刻...青春既黃昏...俾我遇到一個咁好既男人...

我真係要定性...

我真係要定落黎...

我真係...應該要...好好諗下...諗下人生既新一頁...

今晚出完

三句預告

[Day 05－意料之外] PART 04

人生既新一頁...

我諗女人到左廿五歲呢個關口...真係要好好咁諗下...諗下人生既新一頁...

已經將[Day 05－意料之外] PART 03 Upload上Facebook同紙言

詩琳返工，呀Ken揸波子食女

變態

無圖, 你話你30吋都得㗎啦

你想要圖

連個學生妹都話你變態啊飛揚

寄空郵啊頂你 七日應該到港
平郵係我個fd on9咋

我都想要圖

係咪情性定港男入面唔知邊個女仔呢

Ashlynn?

機會黎喇阿Ken

最鍾意聽到小妹妹話我變態架喇

太粗太長太大碌影唔晒

可能想比較下

最鍾意俾學生妹話變態

原來係咁 嚇死我

嚇死你

都未講就估定先

臭雞

Ashlynn 臭定doris臭

點睇都係Ashlynn D
Doris無男朋友可以任玩
Ashlynn俾帽飛揚戴

派帽係仆街

我係矛盾嘅死港女

咁飛揚定prince 仆街啲
一個搞阿妹一個搞兄弟女人

我識個前同事真係有doris加ashlynn咁臭

百人斬？執到呢啲女真係喊3聲

Doris：好想扑嘢啊

戴帽既慘過仆街

何出此言

只要有愛 就算係哥哥也可以

咁你有無試過味先

打下友誼波係OK既

好想扑野呀

Wing wing

好梗火呀

哥哥

首先好似艾豬利咁自己有仔 成日屌鳩條仔 （佢條仔個樣又係薯嘅）
好似多核絲咁成日淫公司啲有婦之夫或者其他老闆（為簽床單）
仲同人飛去上海為左同人扑野同含撚
之後有埋性病 佢話如果條仔同求婚就會收山

結果真係結左婚同生埋b

無啦 條女公廁到唔撚用套 食藥去玩

收到了妹妹仔的寶貝了

末到

Wing Wing

救火

兄妹愛情

我唔要做戇鳩仔

好多女都係咁
諗下都屌唔落

好快就到架喇

你兩個食屎

係咪你個到未派信咋

講緊doris咋

結婚前要小心帽已帶

不屌罷不屌

咁都要食屎

Doris應該要搵返個男朋友

帽到成頭都係都仲要結就真係

能屌立即屌

唔准再講我壞話

根據可靠消息 白夜行巴打好靚仔

很久無屌了

唯有俾返帽人帶, 平衡一下心理

邊種靚仔先

高富帥, 有8舊腹肌+人魚線

嗱, 鬼叫飛揚拎走左doris, 你又無註明啫
下次唔好啦

絲打有興趣

靚仔是用來𥄫的

咁樣就太唔現實啦

你問下點聯絡佢

218 5個零 call我呀

我有個大學朋友以前中學係上網識男友 大佢5年
但係一齊到依家好似已經3年啦

冇你地咁好氣
一日最衰都係飛揚

等飛揚返嚟斬佢

人黎 同我將佢處斬

都無人講你壞話

圖呢

咁就要搵野屌了

惡性Loop

呢位絲打有要求喎

很想要吧

我有拎走到咩

留名

𥄫仔都可以𥄫到出晒水

要有FF空間

都唔係佢黎既

搵個成熟D既男朋友好D

我無辜架

切好喇唔好斬

切好喇

[member]已經交咗俾佢 改埋 派返俾我 但我唔見咗[ /member]

咁有好多種架喎 有MK有文青仲有留長頭髮嗰啲唔知叫咩

飛揚開始自薦

我都覺得係

我要GD嗰D

唔好搞我

我太了解呢個情況

[member]一定係你[ /member]

上回講到阿Ken好正經咁幫詩琳換衫之後，詩琳都係時候出門返工～
坐西鐵既時候睇下對學生情侶，諗下自己～
諗起自己夢見自己背住皓傑同Prince搞野～
諗下自己唔可以再係咁～
諗下自己都係時候要定落黎～
係時候諗下人生既新一頁～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

[Day 05－意料之外] PART 04

人生既新一頁...

我諗女人到左廿五歲呢個關口...真係要好好咁諗下...諗下人生既新一頁...

趁住仲有最後既青春...趁住仲有最後既本錢...趁住搵到個好歸宿...都真係要好好咁諗下...好好咁計劃一下...

如果唔係...過多一年...過多兩年...過多幾年...過左三十歲...唔覺唔覺過左三十歲...

好多時都係咁...諗住過多一年唔怕既～過多兩年唔怕既～唔怕唔怕...不知不覺之間就過左三十歲...

過左三十歲...女人一過三十...就老得好快...

身形都會走樣...

唔係開始走樣...係已經走晒樣...

到嗰陣時先莫講話想搵返個好歸宿...搵個似樣D既男人都好難...

你揀人人揀你丫嘛～我明架～

之不過男人有權選擇既時間都比女人長...

有幾長？長幾多？

一個成功既男人可以由廿五歲開始揀揀揀揀揀揀到去五十歲都仲可以揀揀揀揀揀…

但一個幾靚幾索幾有魅力幾咁吸引既女人都只係可以由十八歲揀到去三十歲左右...

我俾你用盡晒SK-II捱到去三十五歲，都係得十七年俾你揀...

但男人最少都有廿五年時間俾佢慢慢揀...

你話係唔係好唔公平？

所以話男女幾時有平等過？

你可能話好似羅林咁既年紀都仲好好J～

但有一個問題係必須正視，就係生小朋友...

如果話好似到左羅林而家呢個年紀仲想生既話...仲有無得生？

就算有丫...都好危險啦...

經驗啊

就算咁好彩真係俾你生得出，都好大機會係弱智...

可能你會話唔生咪唔使煩囉～

但係當你去到一個年紀之時，你既母性就會出晒黎...

你會好想有個小朋友～好想可以湊下女～好想可以睇住個囡囡成長～

你唔好話要去到邊個年紀丫～我見過仲恩同仲言之後都不知幾想生返個啦～

再加上男人都會想有個完完整整既家庭架嘛～

完完整整…有爸爸...有媽媽...有囡囡既家庭...

企下諗下...諗下坐下...坐下諗下又轉下車...轉下車又企下...又諗下...又諗下企下...

不知不覺之間又到站...不知不覺之間又落車...

行下行下...諗下諗下咁行下行下...

我諗...真係要修心養性...

好好咁認定阿Ken係最後一個...

認定阿Ken係可以付托終身既男人...

好彩既話...過多兩三年...話唔定阿Ken都會有結婚既念頭...

到時既我都已經可以疊埋心水...等做鍾太～

廿七八歲結婚～三十歲前生返個囡囡～咁都仲有心有力湊下女～陪囡囡玩下～

就算帶埋佢去旅行，都無咁易攰丫嘛～

咁諗都真係唔錯～

都真係…幾美滿～

行多幾步...慢慢咁行多幾步...不知不覺之間又行到黎公司樓下...

又行到入去大堂...又企喺成班人後面...企喺道等𨋢...

「詩琳～早晨丫～」突然我聽到前面堆人之中...有把熟悉既男人聲...

我望一望上前...望一望堆人之中...

『早晨丫～Brian～』我向住同我揮緊手既Brian揮揮手～

成堆男人見到我地喺道打招呼，都好自然咁行一行開...

就好似摩西分開紅海咁左右分開...開出一條路俾我行過去...

『唔該～唔該～』我就好有禮貌咁點點頭...點點頭咁穿過紅海...行過去Brian面前...

點解班男人會咁有風度？

唔知呢～可能真係朝朝都見，就算唔知叫咩名都熟口熟面～自自然然都會有風度D～

不過其實大部份港男都真係幾有風度既～（係衰鹹濕姐～）

「今日咁早既？」Brian帶住友善既微笑問一問～

『係丫係丫～今日早左少少丫～』係囉～不知不覺之間早左返黎～

正常Brian都應該係...早我...大約半個鐘返到公司...

咁即係話...今日我早左半個鐘返到公司...

好多時都係咁～當你好多野諗...諗住好多野咁行去一個地方...你總會比預定時間早D到...

「咁你食左早餐未丫？」

『食左喇～食左喇～你呢？』

「我都食左喇～喺屋企食左喇～」

『哦～係丫係丫～』

好無聊咁問左幾句好無聊既問候語之後，我都地只係尷尷尬尬咁笑笑口...點點頭...

或者係因為俾一大班人望住我地既關係...

或者係因為我唔想再刻意去撩Brian既關係...

無錯...我唔可以再咁任性咁去撩Brian...

我唔可以再覺得係玩玩下咁去撩Brian...

唔單止係因為Brian已經係一個有家室既男人...

我都有一個好好既男朋友...我都要做一個好好既女朋友！

「有𨋢喇～你入先～」當𨋢門一打開，Brian就讓我入先。

『哦哦～唔該～唔該～』我就行到入部𨋢既角落～

我的的式式咁企埋角落頭，Brian撳一撳樓層之後，就背住我...企喺我面前...

或者係因為Brian知道成𨋢都係男人...就係得我一個女仔...會缺乏安全感...

或者係因為Brian知道有個可靠既男人企喺我面前...我會增加返唔少安全感...

Brian真係一個好體貼...又好有安全感既男人...

只可惜...你有老婆仔女...我都有男朋友...

如若早三五年相見...或者真係可以有得發展既～

之但係都已成定局...就唔好再諗咁多喇～

要修心養性～要修心養性～

就算係FF都唔可以！

之不過...如果話...我無男朋友呢？

今晚出完

三句預告

如果話...我無同阿Ken一齊...我又會...

我又會唔會...

我諗...我真係會...

好有烴驗添

報報 收到卡未啊
仲有法蘭西貢使呢

[member][/me mber]

末呀

暫時得兩個人收到咋
其他三個等下啦

唉 愈想就愈無

真相是我是個獨男

皮膚好 癡漢mode

搵就有

真相永遠都唔係真

跟機先

[url]J到噴水 [/url]

又自膠

詢眾要求奉上白肉 請眾巴絲慢丁

睇見就肚餓

拮野家而家開到兩點 痴撚線

都唔白既

我都係
都係早Ｄ訓

無野吉就無人去

今日個牛飯好難食

響外國冇hk嘅食物 好想食吉野家

有冇得響hall 度自制打邊爐

大牛要多汁先好食

我未試過牛飯會難食
不過平時Lunch太多人都無位坐

跑步？
我跑得快過蚊 所以佢地咬唔到我

我想食有野吉既吉野家丫

首先要有個爐

我一定會叫佢俾牛汁

各位早晨丫

搵牙籤吉自己啦你

報報幾時先收到卡呢

我想食吉野家牛飯同打邊爐嗰d乜丸物丸仲有叉燒同埋爭鮮

粉熊

今日都冇

牙籤 飛揚應該唔夠HIGH

竟然係爭鮮

熊熊早

我要做吉人嗰個

黎排都唔敢食刺身

聽日應該有

狼牙棒

爭鮮都唔差既

幼嗰啲先會話吉

幼D易吉D

上回講到詩琳坐喺西鐵諗下諗～
諗下係時候要定性落黎～
因為女人到左廿五歲真係差唔多要搵定個結婚對象～
而阿Ken都真係一個結婚既好對象～
詩琳要好好捉緊呢個最後既好機會～
返到黎公司樓下，咁岩遇到Brian～
大家寒暄一下，入到𨋢Brian又好紳士咁企喺詩琳前面喎～
詩琳又FF起上黎喇～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

如果話...我無同阿Ken一齊...我又會...

我又會唔會...

我諗...我真係會...

如果我無同阿Ken一齊...我諗我都真係會愛上Brian...

縱使Brian有老婆仔女...

Brian既魅力...我諗真係由八歲既小妹妹...到八十歲既老太婆都係無辦法抗拒...

女人...要求D乜姐？

咪就係一個可以令自己個心定落黎既男人...

我望住Brian既背影...個心真係好安穩...

好似置身於好安穩既家裏面咁...

呢種男人...可以喺邊道搵？

近在眼前...遠在咫尺...伸出手就觸摸得到...

但你又唔可以咁做...

因為你係知道...並唔係屬於你...

你係知道...你係明白...你係清楚...

但你總係要Try Try Not Die…

Try Try真係Not Die？

做人第三者真係咁容易？

真係可以即使間整個約會情調幽暗似地下城...還是算溫馨？

多麼想跟你散步橋上把臂看著風景...但是我清醒！

月亮總不肯照亮情慾深處那道背影～

算啦算啦～唔好再無人之境喇～

我話左要定性就定性～唔可以再浪漫到一起惹絕症架喇～

升降機一直向上升～好快就上到黎我地公司既樓層～（好似過左好耐咁～）

“啫 咔”Brian拍一拍卡～開一開公司門～讓我行先～

『唔該～』我都好有禮貌咁點點頭～

「唔使客氣～」Brian又客客氣氣咁點點頭後...

我地就各自各行返埋自己個部門～自己個位～

今日真係有D早～Doris都未返～賈老闆就更加唔好講～

我地呢邊燈都未開～

我都好似好耐都未試過要自己開燈～

因為好多時都係Doris早返過我～

“啪啪”開返D燈～

行返埋自己個位～

放低個袋仔～開著部爛鬼電腦～

一個人坐喺個無人既Office裏面...轉下轉下...轉下轉下張凳...

轉下轉下...轉下轉下...其實都真係幾悶...

一個人既世界...又無聲...又無氣咁...真係悶到癲...

究竟一個人係唔係真係可以浪漫架？

一個人的浪漫...

皓傑...

我喺個手袋仔拎一拎部電話出黎...

開一開個Facebook...

我完全無視晒D新通知新邀請新訊息...

直接撳一撳入去皓傑...

『無…』都係無更新過...

大半年黎都仲係無更新過...

都仲係大半年前既相…

大半年前既一個人的背影...

開始忘記你既感冒茶...

開始忘記你既體溫...

開始忘記你既既電話...

開始忘記你既樣...

究竟你既酒凹喺左邊？定右邊呢？其實你去左邊呢？

係唔係真係去左冰島呢？

係唔係變左冰條呢？

係唔係半張相都唔Upload呢？

係唔係我唔更新你就唔更新呢？

唔...

我就喺我自己個“在想甚麼？”裏面打左句“難得一早返到公司只得我一個人”...

望住個“發佈”...指住個“發佈”...發左一陣呆...又一陣呆...

唔...

都係唔Post...

如果我Post先既話...即係話我忍唔住...

我總係有呢種感覺...

我總係覺得...皓傑之所以一直都無更新過Facebook...係因為見我都無更新過...

我總係覺得...皓傑係想睇下邊個忍唔住先...

呢D都係女人既直覺～

女人對呢D野係特別敏感～

敏感到我差唔多可以肯定假如我一Post野上Facebook，皓傑就會立即Like再加上佢都會立即Post野上Facebook！

所以我先唔會早過佢Post野上Facebook～

我要等到佢Post野上Facebook先，再立即Like佢然後先再Post野上Facebook～

等佢知道其實我一早就知道佢諗緊乜～

我係唔會輸俾佢～

縱使我輸俾全世界，都唔可以輸俾皓傑！

我就閂返個Facebook App～Lock返部電話～放喺檯上～望一望住部電腦～望一望住個Mon...

望住個Mon仲係Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...Load緊個Windows畫面...

妖！咩年代呀？！

而家電話開機都唔使十秒啦！

Load個Windows都Load左成十五分鐘！

係唔係痴線架？！

點解微軟仲未執笠架？！

點解Apple仲未統治世界架？！

我仲要等幾耐丫？！

我仲要等幾耐先Load到入去呀？！

唉...坐喺道呆等真係唔岩我Style...

我都係要行下郁下先得...

我就拎起隻杯，行去Pantry～

行到入Pantry，又沖下咖啡～

朝朝飲一杯咖啡...都好似唔係幾健康～

尤其係三合一即溶咖啡～

其實我都好想可以玩下自己調配沖煮一杯Espresso～

只可惜我地呢D公司仔，邊有呢D咁有品味既咖啡器材丫～

不過講開又講，我都真係幾想去學下～

我一直都幾想去學下沖精品咖啡～

因為我都真係覺得...沖精品咖啡都真係幾…型～

好似阿不思咁～真係型到核爆～

雖然話之前阿Ken都有幫我買過部咖啡機返黎，但...其實我唔係想要嗰隻囉～

我唔係想要陳豪嗰隻放D咖啡粉落部咖啡機沖出黎就叫沖咖啡～

我係真心想學埋自己烘焙嗰隻囉～

唔...岩岩上完Cap Cake班，黎緊上下咖啡課程都唔錯丫～

好啦好啦～有時間就睇下邊道有咖啡課程上下先～

唔...捉埋Doris陪我都好～

上堂都係有個伴會好D既～

就算係中毒都可以有人陪丫嘛～

今晚出完

三句預告

沖下沖下…攪下攪下...

一個人...喺Pantry裏面沖下攪下諗諗下...

“咯 咯 咯”我聽到有腳步聲...“咯 咯 咯 咯”由遠...“咯 咯 咯 咯 咯”至近...“咯 咯 咯 咯 咯 咯”行緊過黎...

睇得太多CapTV 成日打錯個Cup字

唔好打左gap cake

咁打Gay Cake

報報你張卡係咪寄失左

去左外太空

真架喎

這麼甜那麼美

總會去到你手上既

hello

呢兩日好熱鬧

好多野想講

好熱鬧丫
但唔知點解辛辛苦苦有4個正皮之時瞬間多左個腐皮囉

講啦講啦

[member]某D位應該要大D闊D[ /member]

又係咁

唔好唔開心我比正皮 成日唔記得

又係你呀！

其實我又無乜所謂既
真正皮開心D囉

又係我呀～

邊度黎icon

早晨眾巴絲

白夜行早晨

各位早晨
屋企無水無電

迫你出去搵囡囡

咁早d囡囡都返晒學

唔係LUNCH 接WING WING 返屋企

接埋GIGI返黎添
無水無電返黎做乜好

點解會冇水冇電嘅

無錢交所以cut 晒

你收到三次張單紅色啦咩？

收左好耐

係真唔係啊
煤氣呢咁

打左成日機，浮一浮上水先

煤氣一定要有
留返黎俾自己放煤氣自殺

停左成日電丫陰公

[member]欣宜唔係有仔咩[/memb er]

上回講到詩琳返到上公司～
可能太早既關係，Doris仲未返到～詩琳個部門都無人～（其實係個部門只係得詩琳同Doris～）
詩琳諗下一個人...就諗起皓傑～
上Facebook睇下，皓傑都係無Update過～
詩琳總係覺得佢自己唔Update既話，皓傑都係唔會Update～
詩琳本來想Update下引下皓傑～但最後都係唔想俾皓傑覺得自己忍唔住，唔想輪俾皓傑，所以都係無Update到～
詩琳都係唔慣一個人坐喺無人既Office，所以都係拎隻杯入Pantry沖加啡飲～
跟住既劇情發展又會係點呢？

準備出文

沖下沖下…攪下攪下...

一個人...喺Pantry裏面沖下攪下諗諗下...

“咯 咯 咯”我聽到有腳步聲...“咯 咯 咯 咯”由遠...“咯 咯 咯 咯 咯”至近...“咯 咯 咯 咯 咯 咯”行緊過黎...

我望一望Pantry門口...

「咁早丫靚女～」Doris拎住隻杯，古古惑惑咁行左入黎。

『OK早啦～』一諗起Doris，Doris就出現～

而Doris呢個衰妹，面上總係會掛住古古惑惑既笑容...

又唔知喺道諗梗乜衰野啦～

「係唔係尋晚偷食完，今朝就特別精神～特別早醒呢？」Doris行到埋我身邊，撞一撞我...

『講咩丫？』Doris唔止面上總係會掛住古古惑惑既笑容...把口仲要係勁賤...

「扮咩丫你～尋晚同Sam哥丫～」Doris講一講...

『你仲好意思講架喎！』你唔提我都醒唔起你個衰妹做既好事！

尋晚推我去同Sam哥單獨食晚飯，你就閃左去！

「咩姐～係唔係要多謝我呢？」Doris仲好似唔知衰咁！

『多乜鬼野謝你丫？我真係多謝你做埋晒D無謂野呀！』好做唔做...

「咩無謂野姐？我都係幫你咋嘛～點姐～尋晚同Sam哥有無下文姐？去左邊個道搞野姐？有無戴套姐？」Doris拎起包三合一即溶咖啡喺我面前Fing下Fing下...

唔知點解...我睇住Doris Fing下Fing下包三合一即溶咖啡好似Fing下Fing下包Dom Dom咁...

『無丫！』我一手就推開Doris隻淫手...

「下？！無戴套咁刺激？！」Doris勁驚訝咁既樣！

『痴咩線丫你？！咩都無丫！咩都無做過戴乜鬼野套呀？！』Doris真係淫上腦！

「下？！咩都無？咁都會咩都無？一男一女單獨食晚飯...飽暖就一定會思淫欲架喎...點可能咩都無丫...」Doris諗下諗下...

『無Feel咪乜都無囉！你丫！好心你做雞就做雞，唔好做埋晒D雞仔媒人啦！』我真係忍唔住要話一話Doris！

自己衰好啦！又要搞埋我！

「咩丫？我邊有做雞丫～我最多都係做雞仔媒人咋嘛～無Feel？見Sam哥大大隻隻咁...都應該可以好滿足～」Doris又笑淫淫咁沖咖啡...

大大隻隻...

我就係唔鍾意D咁大隻...

D肌肉爆晒出黎咁...隻手都唔知放得喺邊咁...

真係要同呢D筋肉人一齊，箍住佢手臂都已經夠晒辛苦...

俾佢箍住條頸既話就直頭抖唔到氣！

不過講開又講...

『我都好耐無高潮過...』其實我係未試過噴水...

只係唔想俾Doris呢個小淫娃知得咁多...

你知架啦...好似Doris呢D小淫娃性經驗咁多...晚晚噴幾十次都唔出奇...

俾佢知道我未試過...實俾佢恥笑...

「所以咁先要試下Sam哥丫嘛！」Doris好似好有經驗咁...

『大隻就一定會高潮架咩？』我冷眼望住Doris...

唔係有樓先有高潮架咩？

「咁大隻既男人，下面都一定又粗又長又大碌！就算你有幾闊，都一定會塞到你滿滿脹脹咁～到時仲唔好似決堤咁噴出黎！」Doris講到勁肉緊咁...

『痴線！我好窄架囉好唔好！咁插入黎真係插死我都似！』你闊咋！我好窄架！

唔係得我自己講架～

阿Ken都係咁話架～

阿Ken成日都話我下面仲好似D十幾歲既𡃁妹仔咁咁緊咁窄架！

「小蟹聊～睇你都係闊過獅子山通道～去蒲～去蒲～你蒲到唔對路～咪落去蒲到做對伴侶又要同佢嘈～埋黎Party～為Have Fun～玩完就係分～搵搵情人玩陣情感～好少可係真～」Doris又喺道淫唱喜愛射毛...

『你就小蟹聊丫～』扮晒蟹～

「咁你尋晚食完～～～～餐飯之後，覺得Sam哥點姐？」Doris特別將“食完”拉到勁長勁長咁...

『點？有乜點？我覺得佢...成日自吹自雷囉...仲有...好鹹濕囉...』又要吹又要鹹濕...就係Sam哥俾我既感覺囉...

「佢鹹濕你呀？！」Doris好似食晒花生咁...

『咁又無...係對眼神勁鹹濕咁囉...』平時俾仔𥄫都唔覺得佢地咁鹹濕...但Sam哥望住我既時候，對眼神真係勁鹹濕咁...

真係好似俾佢連環視姦咁…

「咁就岩晒啦～男人越係鹹濕，就越易容令女人高～～～～～～潮～真係噴到脫水都似～」Doris笑淫淫咁...

『痴線！』呢個Doris個腦真係廿四小時全天候任何時候環境場景風景都可以諗到淫野架喎！

Doris究竟食乜野大架？食精大架？

『我真係對Sam哥無乜好感囉好唔好？』我都費事同佢繼續糾纏...

「係無好感又唔同人講清楚？」Doris飲下飲下杯咖啡...

『我費事講到咁絕...無謂Hurt人...佢咁大個人應該識得知難而退啦...』仲細咩...唔使下下都畫埋條盲腸出黎架嘛？

「收兵就收兵啦～」Doris冷眼咁望一望我...

『咩收兵丫？你咁鍾意收就自己收埋佢！』我又回返個冷眼俾Doris...

「嗯嗯～都真係要諗下點樣用自己對波去色誘下Sam哥先得～」Doris好似成個腦都係衰野咁...

『你自己慢慢諗下啦下～』我就無Doris咁好氣，行出Pantry。

收兵收兵...仲年輕咩？

收兵呢D咁幼稚既野，就只有D十幾歲既𡃁妹仔先會做架咋～

咁大個人仲做埋D小學雞既野真係講出黎都俾人笑～

更何況...係收都唔會收好似Sam哥呢種啦...

邊種？

咪就係大大件件...阻手阻腳...唔知收得喺邊好...

唔通收佢返黎派佢去打仗咩真係？！

今晚出完

三句預告

[Day 05－意料之外] PART 05

無Doris咁好氣～無Doris咁好氣～

我就拎住杯咖啡返埋位道開始工作～

已經將[Day 05－意料之外] PART 04 Upload上Facebook同紙言

謝校對

18mm?

短

連登個個30cm

就係個頭都長過佢

各位早～

文青女早晨

報報早晨

午安之今晚去睇五月天

買唔到飛 不過今晚都要去飲

買到3場

同邊個睇先

叫人請你去架嘛

同囡囡囡囡囡囡睇

法蘭西貢使早晨

一場囡一場囝
希望搵到個陪睇五月天的女朋友

去左毒果度整mon 點知有幾個天才響度自彈自唱😂😂 成件事好膠

希望隔離位係美女

美女通常都有男朋友

果啲可能係兵

毒果真係一個天才聖地

FF

美女隔離坐住個男朋友是常識吧

呢個機會都好大喎

淨係覺得格格不入
一路聽我的回憶不是？的（你定我？）
一路等部唉瘋出黎😂

獨男經常ff是常識吧

要請幾位絲打分享下收兵經驗

我的

唔該女神

邊間

你的回憶沒有我的

只有FF

求指教

沒有我的

一齊去自彈自唱

我買飛揚會俾人趕

沙田

照騙來😂

好想send出去

去喇飛雲

陣間佢話我煩佢咪仲柒

算la 都過咗去 覆完 唔該你唔好無lala send幾個字嚟 好煩 無咗你 我依然生活得好好 拜 之後del電話 眼不見為淨

其實已經冇save佢電話 係佢冇啦啦send黎嚇親我

咁就唔好再理佢啦 無啦啦搵返你都唔方好野

一定大把人爭住幫我拍片

其實唔使自己出手啦

睇得日劇多就會ff😭

我依家真係睇緊木村

Gatsby個廣告睇一次笑一次
首歌好正

依家好殘 以前好靚仔

呢幾日係咁睇佢d舊劇

男朋友一百億樣用處

來吧來吧

唔係韓劇咩

木村正呀

型

浪子

有時間煲劇咁開心

各位早晨

新定舊？

係囉 等現任man一下

韓劇係死人冧樓多

飛揚出左先

早 今日自己一個去北部旅行
夜晚先返啦 深潛先
掛住你地咁多個

自己

示威

有車有樓
有撞車 有腫瘤

我又唔係靚仔

小心D 玩得開心D

自己搵食

會不會兩任一早認識

圖plx

其實自己一個旅行好開心

同fd圍威喂咁去反而見識嘅野會少d

會唔會交過手

唔靚仔仲要圖黎做咩

自己想點行就點行

仲會有爭嗌

同園囡去最怕

哦！你講妹妹壞話！

要圖先知靚唔靚仔嘛

好在班中同都唔錯 同佢地去都冇問題

同人地D囡囡去仲怕

好奇發問

唔使圖都知

男神D圖去晒邊丫

你就好啦

啪就啪啦怕咩

情侶糾紛

定勞資糾紛

咁真係自己吖嘛
回家中 要2個半鐘先到屋企

多謝 歸家中

唔會囉 見過就有

食埋人地個女女

去旅行都出現勞資糾紛

小心小心

歸家小心

見過架喇

朋友妻

有得食食左先

真係交過手

同自己條女去旅行都易出事

荷蘭應該相對歐豬安全吧

有無艷遇

學校咁細 有乜出奇姐

冇錯冇錯 所以當初我揀荷蘭都係呢個原因

有....鴨囉

佢成日都講我壞話㗎啦

熟女人妻

野唔可以亂食

見過總係好奇怪

順晒佢意都會死

歐豬係危險地區

細都有機會見唔到

危險既地方先適合你

個屁忽好靚

從來沒有

唔要人妻

開心到打錯字吖你

學生妹

所以我咪響地球囉

又就快爆post啦 我唔推了

幫你

外國鴨色水都靚過人

仲有幾頁無咁快嘅

可能係前度步住妹妹出入

淨係要處？

太興奮

學生妹就唔同喇

我想走但走唔到

慢慢啦

慢慢都好快爆

洋鴨

今晚唔知使唔使開新呢

眼火爆

我要學生妹

唔洗今晚啦 依家開定差唔多

又無咁快喎

新Post已開